唔買華遺=救華遺，中国萬碎

絕對同意！身為强国人，一定要救華為！

直頭要 退返部機比佢地
等佢地拆芯片重用

實行內循環

真正要救

係應該買完就捐返張晶片出黎